[警世] 奧巴馬收左諾貝爾和平獎 結果係乜

奧巴馬當年剛上任都未做過乜野，就收左個諾貝爾和平獎，但結果係乜：
1. 奧巴馬從伊拉克撤軍，促成 ISIS 興起
2. 敘利亞死都唔出兵，話就話簽左「停火協議」（sth like that），但一樣咁亂
3. 「重返亞洲」政策軟弱無力，結果造成「中國崛起」，中國就係少數有同 ISIS 、北韓有軍火石油貿易既國家，今日國際問題唔少係中國有份造成。

我記得係咁多，肯定唔止咁少，四個字講晒就係：軟弱無力！

你再睇下昂山素姬，佢只要做左一d唔符合「和平」既事，佢受到既譴責係更加嚴重。

真心唔覺得諾貝爾和平獎有乜咁值得去爭，多謝瑞典人抬舉，但我要講句：
敬謝不敏

我唔係話香港人會變昂山素姬，但個獎除左令你做事劃地自限之外，真係冇乜用。

沉迷和平，同沉迷暴力一樣，都係葬送自己未來

和平既基礎係「橄欖枝」同「狠牙棒」並存

講得好

推

成年之後嘅事，唔洗咁快講定掛

樓主有見地 ， 深明大道 好波

唔係幾耐既問題，我係想話根本毋須在意呢個獎

唔好諗住做d野去爭獎

得到呢個獎既人唔少都冇好事發生

廢西奧巴馬 根本無能

屌 咁係奧巴馬對中國政策廢者

唔好信晒美國右膠d語論
其實奧巴馬除左內政 係阿富汗、伊朗、古巴問題上都成功做左好多野
攞和平獎都算合適
都仲未提美國比al qaeda 比拉登搞左咁多年
都係奧巴馬任內搞掂 直接射殺

講得好岩

最好比出左去無包袱的承擔這個有責任的環
連登仔個個話比香港人 最好個個都有名份
根本唔知個負擔有幾重

右膠？唔通你係左膠
打死拉登果陣晨早變左廢老啦，做show多過實際
佢攞和平獎果陣仲係要岩岩做
好多年後有諾貝爾和平獎評審都話後悔頒畀佢，話唔知佢做左乜野值得攞呀

佢攞和平獎果陣仲係要岩岩做總統，都冇乜撚野做過

個光環好重

喺戴上呢個光環之前，你仲有乜野想講？

1同2原來係咁
成日都比人串呢樣野
依家有野駁了

曾經有一段和勇共濟既時間我冇去珍惜，到冇咗嘅時候先至後悔莫及，塵世間最痛苦莫過於此。如果個天可以畀機會我返轉頭嘅話，我會同所有香港人講，我愛你。如果係都要喺呢份愛加上一個期限，我希望係一萬年。

中共係全球最大恐怖組織。

true

某d科學家成日玩果d「核武末日鐘」，隔一排又話撥快幾秒，但事實係核恐怖平衡，係造就左一個十分之長期既和平時代

咁到時香港政府做左一啲唔和平既事，就會被會球譴責，唔好咩?

唔需個獎都譴責緊香港政府啦，佢係頒畀我地既手足，唔係政府，咁手足既行為標準，就受佢影響囉

全香港人變劉澆波
死係監獄

唔會
純make noise

你估拉登係隻巴馬搵嫁咩，追殺佢由佢出現時已做緊，只係到佢做果時先搵到。
但佢亂咁撤軍做成ISIS 越來越壯大係事實，之後咪又係要打。
佢嘅習慣就係養肥敵人先再打

正式分化，話就話香港人拎，但其實只係示威者中嘅和現非拎，到時和理非同勇武就會因為(打法)而嘈交。

昂山素姬都係 上年比人屌到仆街
呢啲獎提名個時make 下noise 好啦
攞黎棧作繭自縛

雖然你講得好有道理
我好認同
但唔知點解覺得你唔講根本冇人在意...

奧巴馬panda hugger黎 在任8年對中共好到又話乜野國際夥伴又盛 最尾養虎為患

迫你收手lol
一俾左膠騎劫 就冇得報仇

有見地 不過又唔係我地揀既

比羅冠聰啦
唔好比香港人啦
佢拎到地位提升既國際又多一個gphone
好用好多

都得，畀個無乜用既人就得架啦

請永遠記住劉曉波先生

Push

講嚟嘥氣
曼德拉周街掟炸彈掟到坐監
最後咪又係拎到諾貝爾獎

改正：
都得，畀個冇乜殺傷力既人就得。
對唔住羅冠聰，我都支持佢既工作，佢比14年好左好多
Sorry

Stand with hk
Fight for freedom

以依家既連登，好快就會有人同你講：

你地勇武抖下，等收到個諾貝爾和平獎牌先好做野，得唔得

奧巴馬搞到美國變政治正確嘅國家
左膠多咗好多 後生嗰班變撚晒共產主義者
美國經濟 影響力都廢咗
黑人情況無好過 又亂告人
仲逼大學收黑人 比男人入女人廁所

講得好好
和平同暴力都唔應該沉迷
佢哋只係工具 我哋做到收放自如就冇得頂啦

人咪頒咗比阿哈邁德囉你做乜嘢啫

劉曉波算係中國「公知」入面比較有智慧既一個人，但個獎都收唔到，下場係點？個獎真係咁重要？

呢d 係和平世界拎光環。無咩作用

樓主我立場同你一樣
個獎係頂高帽黎 唔笠得

等香港人贏咗
光復咗香港
甚至中共倒咗臺已無威脅
先好頒比香港人

拎完和平獎實有5毛扮同裝修鶳割席玩分化

奧巴馬唔攞和平獎，就唔駛到最後果一年半載先識得發惡

拉

其實奧巴馬好廢,但係美國好多左膠都吹捧佢

深感認同
心態決定境界

同意 為左個獎限住晒自己

樓主有高見，認同。

咪係囉 革命係要贏唔係爭道德高地呀

True

但一開打就陷球剷
特別支那有咁多核彈

唔好講到有提名就贏左咁 我唔覺得我地會贏到

駁唔到

同意
咁樣只會限制 自己本身嘅多變

其實可以咁諗，萬一我地真係攞左獎，其實代表勇武派一啲都唔暴力，係世界眼中係可接受

有道理

內政都廢
美國國內分裂都係佢任內做成

傻仔，冇大台架我地。
香港人唔淨係得一種聲音。

唔係頒左獎啦咩？

昂山素姫起奶野

仲成就左黑人平權領袖
奶共占士

又覺得兩睇
個提名係對香港今時今日的抗爭模式
包括埋勇武針對性行動的肯定
而且有文宣效果

另一方面個獎又無約束性
亦唔相信經歷過雨革同今次運動的手足
會仲堅信單單和平抗爭會有用

真係講得好

狠

正確

無正義既力量只係暴力
無力量既正義只係無能

奧巴馬係典型左膠黎 你expect 咩

我都覺唔需要但又唔使抗拒嘅

奧巴馬只係偽善既仆街

提名啫
我哋出嚟抗爭志在有冇獎咩
draw到attention又幫到手做國際文宣 that's all
我認為唔需要諗太多
如果好care咪最多入選咗之後唔去拎獎
叫佢幫我哋keep住先
等到我地完成煲底之約，再過嚟拎翻

quote錯 唔好意思

通常和平獎都係俾果D帶領群眾解決當地衝突既領袖
好似曼德拉係同時任南非總統一齊拎和平獎

我唔介意香港人係成功爭取之後拎獎
但係依家呢個時勢拎 同奧巴馬拎獎一樣R爆頭

ching心水清
依家就吹定風貶低和平獎
我就覺得如果香港拿 絕對係國際社會既鼓勵

劉曉波拎又點睇

個人認為攞左無益 係多左個左膠最撚鐘意既光環打個飛機 隨時重要係催命符黎 睇下劉曉波

其實又唔洗咁擔心嘅，個人覺得和平獎有機會攞一定要攞，因為攞到嘅話我地就有光環，勇武做任何事都更加出師有名，攞到嘅話代表我地係外國眼中所有手段都仲係好和平。

咁林鄭就無得講我地好暴力，有咩事我地即刻搬和平獎出黎，可以理解為免死金牌，只要我地厚面皮，冇野係我地對手

勇武其實好有獨立思維 唔會咁易畀人帶到風向
唔係既話唔會見到同一班人一次又一次出現係唔同地方

真係唔好睇咁多連登
前排睇到好失落
戒咗成個月之後開番黎睇當笑話睇就冇感覺
唔好話我諗法戇鳩
覺得連登只係太多戇鳩仔係到成日唔知想點乜都開po講一餐
又或者佢地只想講自己既諗法出黎但未識點表達搞到自己變咗啲咩和平撚休息撚
然後就一大班人出黎屌撚柒佢地
其實我覺得而家所謂既5毛3毛就係我諗嗰啲咩和平撚休息撚風向撚除咗真係好撚明顯玩膠嗰種
總之佢地就係仲未明咩叫各有各做，條條大路通羅馬

個獎有咀咒， 唔拎好過拎

美軍敍利亞殺左唔少平民

Yes sir

連登仔：開始有人吹風唔要和平獎

譴責左好多次喇
有撚用咩都冇實質行動

認同

唔使分析咁多
Obama拎到和平獎嘅唯一原因係因為佢係第一個黑人總統

Btw, 昴山素姬已奶共。

佢嘅例子係個人，政客。 如果香港人拎， 會有被recognize成個族群，國家的意味。 再者大大巴星落痳病中共到， 有保護作用。 剩係呢2點都激死班廢老

意識形態一直都係個大台
只不過而家似係偏咗去 右翼, 本土, 攬炒, 勇武
部份人開始越嚟越意氣用事
有啲擔憂

咁成個族群，國家呢？

奧巴馬廢閪到
連美國國民喺北韓拘禁都唔敢出聲

你再睇下昂山素姬，佢只要做左一d唔符合「和平」既事，佢受到既譴責係更加嚴重。

昂山素姬依個例子唔太岩用
佢本身唔係總統之類 無咁多限制
上到總統位真係變到痴線, 所以權力令人改變係千古不變既定律

2016年起她在緬甸政府任職時，因緬甸羅興亞人迫害事件備受國際社會譴責。

有詛咒既係中共，搞清楚先

警世

Obama 唔係因為個奬而變廢，係本身就廢

諾貝爾靠害獎就真

未贏攞只會諸多制肘

tui

If you want peace , prepare for war

Aggre

純粹多野樣講下

冇實質作用嘅title

好

支共有撚受詛咒， 鄧小平李鵬袁木全部笑喪架

Si vis pacem para bellum
左膠就係曲解和平先會搞到成個世界都閪冧晒
史上最和平嘅時代就係美蘇冷戰時期

你睇清楚我講乜未先，我係話沉迷暴力同沉迷和平一樣喎。

有人覺得單純打人燒鋪全民勇武可以解決問題，但我會話單純暴力係解決唔到問題，要加埋和平手段，反之純粹既和平手段，係對付唔到有武器或者壟斷左公權力既人架。

奧巴馬到而家有冇為香港講過乜？

原本係狼
打得勁得濟 甩左個頭
變狠

我成日打錯字，包涵包涵

持左就發揚be water精神 無抵觸

左膠為禍

到光復成功嗰日我唔介意
但一日未成功都不了

精彩，引以為戒

望下劉曉波

劃地自限講得好

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

其實佢公關做得好, 但做的實事真係唔多

Op 講嗰幾樣野Trump 做得更徹底，由阿富汗敘利亞撤軍，縮減日韓德駐軍，放棄重返越南菲律賓

啱不了

打飛機獎

好彩有人講公道說話
係有班表面撚短視撚斷張取義
奧巴馬無做過嘢都講得出 證明連登仔視野窄平時又唔留意國際新聞 依家留意又淨係睇表面莽下定論 最慘無知9up都咁多人like

佢任內嗰啲國際調和平息al-qaeda救嗰啲唔撚係人命嚟㗎? 依家淨係你條命先值錢咩DLLM!

好簡單 唔講佢為和平做過啲咩
如果佢任內經濟做得唔好 邊撚度有咁多彈藥俾donald trump同支共fight啊?!

邊撚廢講嚟聽下 願聞其詳學嘢
點樣分裂法? 共和 同精英民粹分歧不嬲都有㗎喎

和平獎唔係金曲獎，唔係先做一啲符合「標準」嘅事去爭，係事後所頒，冇得爭返嚟。

抗爭係爭取自己嘅權利，係去改變世界，唔會有人因為想「攞獎」而停止抗爭吓話?

攞完獎如果要做嘅都係要做，到時都唔會話我地香港人攞咗獎，唔可以爆玻璃喇，到時要爆嘅人都唔會理架啦。

攞和平獎一般係為人道工作有多年貢獻，或以非暴力手段爭取民權。唔係無能冇做嘢就會攞到。

對比世界其他地方
我覺得香港未稱得上可以拎諾貝爾和平獎

其實頒畀守護孩子就最好

講真，如果廢老藍屍，福建幫，元朗鄉黑都有，
真係唔撚要算
同埋咩獎真係無撚用，依家又未贏。
行動最實制，馬上同支那割

關咩事, 臭閪力架奶共, 你比咩奬佢都係奶

你香港人抗爭係想拎獎定想要自由

小故事 大道理

push

Sorry我想講個詛咒係黎自中共同個獎無關

煲底除下面罩相見 先係我地的目標

以慰死去手足

藍絲港豬咪有得拎

搞左阿拉伯之春但令lS掘起

其實我都覺得唔拎呢個獎好過拎 拎完多左顧忌

當對家用支槍指住我個頭，我唔用翻槍指佢，我地邊有和平對話的空間？
e.g. 金正恩vs侵侵

同意
過分左膠根本唔岩而家ge香港環境

連登d 侵粉成日信撚晒共和黨d野係咁
美國政治係要兩邊聽晒 每邊信五成

上面條友仲話殺拉登係前任開始捉所以唔計
屌咁搞中共呢d 都係前任開始攞數據同計劃架啦

奧巴馬係死左膠

和平獎=左膠獎

係美國佢咁多年黎既德政咪佢係黑人

根本你就係打橫黎講 斷章取義 攞個和平獎根本就同佢嘅政策冇直接關係
第一 話佢撤出伊拉克導致Isis崛起 真係本末倒置 個問題根源係小布殊on99勇武入侵伊拉克 先會導致後續發生嘅嘢

第二 樓主講嘅south like that根本唔存在 奧巴馬對敘利亞嘅政策係有限度介入 例如武裝支持溫和反抗軍（當然最後好多都變成極端分子） 但係就拒絕在派兵甚至派無人機轟炸都唔肯。 點解？

第三，個原因就係因為其實奧巴馬唔係軟弱 佢曾經都好勇武 喺利比亞內戰嗰陣 喺利比亞設入禁飛區 空襲利比亞政府軍 最後成功推翻利比亞政府 但係到2014年嗰陣 利比亞都仲係四分五裂軍閥割據 所以奧巴馬唔肯再以同樣方式去擴大喺敘利亞嘅介入 唔係你所講嘅Sth like that

第四，又係一個本末倒置嘅理據 導致中國崛起 俾咗中國黃金10年發展嘅人係小布殊 當2000年 中國威脅論吹得最盛果陣 布殊發動反恐戰爭 將注意力放晒喺中東 無暇兼顧亞洲 先係造成今日中國崛起嘅結果 重返亞洲就係應對呢呢個結果 而唔係造成呢個結果

總結嚟講 樓主講嘅嘢斷章取義亦都冇事實根據

好文

唔駛咁急, 贏左先囉啦

個獎香港人事實係當之無愧，但係贏左先再頒先會有價值，依家死左同拉左咁多人，繼續係恐怖毒裁政權籠罩住，個獎唔認為係適當時候要

我只在意香港前途,

和平獎係由挪威諾貝爾委員會評選同係Oslo 頒發。雖然瑞典係大愛左膠盛產國，但今次唔關佢地事架

和勇同心
核爆不分

比個瑞典16歲環保L𡃁妹算啦

當年老鼠成都諗住文革幾個月
點知搞左十年

港共開心都黎唔切
實日日出黎講，和平反暴力係港人最大心願

後生嗰班變撚晒共產主義者
想知詳情

左膠入侵學校 大中小學無一倖免
信奉社會主義 共產主義
覺得咁先可以人人平等
覺得資本主義 同而家嘅制度係邪惡
佢地好鍾意中國 覺得中國好好
佢地組成咗班真暴徒叫antifa